今次到大窩口連儂牆領先全港

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

tui

實在太勁

靚

好靚

想知點樣可以保養下佢 驚d紙甩出黎

文宣嚟講 葵青區係咪世一

會甩架
多數過幾日就冇

好靚呀

仆街又幾靚喎

好正，推

推

push

哩d廢佬未必會撕
佢地以為係聖誕裝飾
上次寫住勁buy日連豬宣傳單都係寧寧舍舍冇比人撕

洗唔洗咁靚呀

手足好勁

好可愛

勁撚到

CLS 手足

連儂牆對於運動嘅持續性係好緊要

出色

好靚 我愛手足

Wa

靚到痴線

呢區真係好勁
葵芳個面又係好高質

比人清曬了

一日

靚係靚不過無文宣

小心d 附近有鬼
一大間藍絲教會

手足聖誕重建連儂牆！！！

好痴線

葵青、元朗、大埔，
喺爭做文宣總部方面都不遺餘力

-----------------
香港獨立，唯一出路

幫推

-----------------
香港獨立，唯一出路

荃灣成個太子站搬左入去
葵芳地下通道
大窩口樓梯
仲未計其他石籬石陰山區班手足
光復左香港之後，開一團導賞團，只係行荃葵青區可能一日都玩唔完

高質